(紅雨)感謝公司提供安全住所俾我暫避

所以我要更加努力工作回饋公司恩典

大交合差d想掛黑雨

差d無得返工，幾牙煙

大交合你試下掛黑雨丫，我屌到你想天花皮

阻人加班如殺人父母

公司蝕錢點算